只要一停低就會諗起佢

真係好懷念以前既日子
同佢睇戲 攬住佢 覺得好實在
好再想攬住佢訓
好想以後都一齊
好想同佢拖住手行街
點解由細到大都唔比父母重視
對呀哥有期望
對細佬寵愛
我係中間咩都得唔到
以為有女朋友之後可以感受到重視
可以將我擺第一位
結果都係一樣
點解個天對我咁唔公平
生到我一無是處
當初我都唔想咁接近你
係你不斷去接近我
差唔多九個月我先肯忘記以前
想同你重新開始
但慢慢我覺得你係我全部既時候
你要咁恨心將我成個世界抽空
得返自己一個
每日自己一個 做咩都自己一個 永遠自己一個
每日期待既就係你既短信
其他人同我講咩都冇心機理
只係諗住你
真係好心痛
當初講到幾鐘意我 幾咁愛我
瞬間就可以話自己唔肯定係咪鐘意我
定你已經變左心
我真係好愛你架
到底點先可以忘記你

變左心

同樓主一撚樣
不停同自己講唔好諗 佢已經好決意分手
但自己都會每分每秒都諗住佢
佢就開開心心去玩 我就日日喊苦喊忽

你同我真係好撚似一鳩樣